Astus ette Moisa Möldri Sullane Karel Pikerpähr ja sai Moisa polest temmale ööltud et ei pea ennam sedda wanna sullast piddama sest päwast sadik kui nemmad wargusse pärrast olliwad Kohto ees ja temma peab ikka wasta Kasko sedda wanna sullast selle peale sai temmale ütteltud et se weski saab sel 1sal Aprillil arra antud mis ja temmale sai weel ööltud et Womp peab kahhe näddala eest siin ollema mis tunnistab Kohtomees
Maddis Allik XXX
Karel Tamm XXX 
